「屌拿星 」英文應該點講

點先可以表達嗰種有霸氣得嚟又好唔撚鋸嘅感覺

twinkle twinkle THE FUCKING little star

fuck that star

Fuck This Star

Dls

For fuck‘s sake

i go to school by bus

god damn it

fuck take star

fuckstar

最霸氣係用廣東話，譯左變左九唔搭八

Diu la sing

Fuck you la Indian

Fuck Take Star

梁天琦被判6年監

Star Fucker

DEEP♂DARK♂ FANTASY

party with tl

Fuck this shit